Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)

DOM – это модель документа с объектами, которую браузер создаёт в памяти компьютера на основании HTML-кода. То есть: HTML-код – это текст страницы, а DOM – это набор связанных объектов, созданных браузером при "читке" кода.
